【前線/海關/入境入】如果我係台灣買頭盔翻黎

小妹窮J一名
出唔到太多錢貢獻物資
今日係台灣發現機車頭盔$60HKD有交易
硬過工業安全帽
入面仲有層海棉護下頭
如果我買堆寄倉帶翻香港(寄運費好貴)
入境同海關會唔會check我?or查我?
請教前線巴絲呢種買唔買得過?
求教

推

Push

借一借個位嚟

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

自推

幫推

我怕戴唔到豬嘴

買來俾人學踩單車戴？
細個學踩 屋企人真係俾我戴住
我就覺冇必要 不過安全至上

不負責任解答

樓主有冇TG ?

冇法例阻止

但法例規定要如實伸報

搵車行幫手搞更好

買幾隻比朋友ok嘅, 代購丫嘛
如果拖gip果個係低風險人士...

班代購 幾十箱咁寄倉返掂行掂過啦
你自用就得嫁啦

POSs

聽日去研究下戴唔戴到

你知而家香港政府信唔過
我有發過夢

所以真係唔敢戴大量
少量都敢講自用